借錢LOTR

啲人話無錢走唔到，其實盡借幾十萬然後去LOTR會唔會唔比入？

又係你呢種窮酸賤種影衰香港人

佢知西你借左錢咩 on99咁

有人咁同我講咋，我無錢唔諗住走，佢就咁答我

咁啲銀行財仔咪好大鑊？！

幾十萬對銀行黎講好撚多咩

同埋你估個撚個都好似你咁諗咩 on9